Virtual Youtubers討論區（130）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

歡
迎
各
位
回
家
HA

achamachama

單推figaro姐姐留名

PO下D冇人睇既個人勢

含淚回家LM(暫時) 連豬喊

睇holo好呀
成日都會有笑話睇

LM

TOT

又APEX

LM關注三個半鐘後Yadog爆箱實況

A

？

應該留完名一次第二朝爆po留名

cover無恥到 已經比人打爛飯碗
仲要迫住做演者盾 aqua好慘

Cls

LMある
瞓覺等asacoco了

條友痴撚線㗎

射得咁撚靚有咩好講
BALE番去打GOLF啦

訓左冇睇 係咪要分post

呢個似假膠

lm
依加推post速度有番9月尾個陣水平

搵埋GIF咁俾心機

無人敢開

又係啲濕鳩大陸文
啲用字又縮寫又同音字又拼音
睇到都炆

Rushia枱巴都回歸了

來兩客花生

一直關注

記得入去比LIKE

到底經歷咗啲咩先可以寫出啲咁嘅嘢

vtuber係反共勢力呀
全部唔好睇就最啱

敏感字過濾體諒下

乜能野熱刺笑死

Lm

你去分
我g持

錯post

咁燥做乜
睇下個V D咸濕圖打個J算啦

就算係假都好笑

支共木口

天使出post

麵包狗加入反抗軍

clip都4重加密禁忌の聲

操你媽! 網絡妓女滾出中國!

精神

訓,聽日早起食花生

條友睇到傻撚咗呀

睇下龍覆唔覆佢就知龍有冇搬走

首先 我是一個心豚
然後 我才是一個黃絲

啱啱開完台

架船真係沉左

korone出埋

想睇yagoo條仆街都回埋個推

有冇支語5**嘅人解釋下
惡墮
幕刃
實則過激
解咩

等緊尤卡出文

好比心機排版諗成語

申請唔去B限既反抗軍
羊、祭、mio、巫女、老師、火、nene、星姐、狐、船長、團長、pp、麵包狗

Ching呢到唔俾擇名

最好就搞到班支那人乜v 都冇得睇

好想知今次Cover點應對
究竟係唔撚理定係跪多一次呢
同時Cover又存在不可差度嘅未知
真係好興奮

小學生

無嫁喇 選邊站嫁喇 邊有得食兩家茶禮咁仆街

小學生 + 1

驚你食唔切

成班都係唔支持一中原則嘅暴徒

惡墮都唔識 好打有限

跪啦 有邊次唔跪
訓先

moona,iofi 印尼都connect埋

紫龍組
一收台就上去回tweet

我覺得佢咁出得一定預左

おめでとう！！！！！！！

EN組冇回過

有7個感嘆號架

Weak

見到支那人激到生蝦咁跳就興奮

一定純愛撚

早幾日睇返佢地個3d都覺得好痴線

有冇搞錯
麵包狗果度無小粉紅回post

yadog 真係要請返個正常既HR
而家根本亂鳩咁嚟

唐巴應該最清楚

又太大牌燒唔郁？

你係長頸鹿
我都係

成班一關台即回覆

佢地想去b限 支那又贏

今次似企硬,琴日個twitter加上龍心回歸後既動作都完全唔同之前

跟住去貓又台

佢哋一定好想過去學普通話

除咗yadog
我第二期待就係gura
最自由最大牌嘅鯊魚究竟會做啲咩

唔明

你老味 我上個月先睇完呢段野

Botan有人打爛我未來飯碗

然後 coco 自由左兩個live 就冇咗

行貨罐頭回覆又好
真心回都好

宜家表面上個情況都幾唔favor 中國人

個個排住隊申請唔去B限
開心既

少女歌劇內輪ネタ

所以真係唔好咁多期待同幻想
俾你估到就唔係Cover

佢應該講緊少女歌劇

時空背景唔同
今次冇理由演變成無限迴圈呀嘛

對龍心前輩？

普普通通啦

Btw EN屈臣同A鯊係自己人

cover 再生產

輝sir share下NGA風向plz
會唔會全部一齊燒

EN 3個禮拜前表完態啦

LM食花生

Sor 9又玩圍爐neta

我黎我黎，我芝麻文大師
幕刃=>母人=>女人

即係點解 冇睇

睇埋朝早個live先決定
如果無野就代表無炒車

派ina去咪得 ez

惡墮》Anti化
幕刃》臭雞
最後應該忍殺語（鬼佬寫既輕小說忍者殺手入面既特色詞語，係日本好撚紅） 實則XX 個實則係用嚟強化後面想講既野

姐係 ［我就係超級過激派］ 既意思

Who knows

哇有考牌嫁wo

返黎了

冇睇就算啦
即係解花生友差唔多
當然推薦去睇番

條友都比日本文化洗左腦 重講乜野愛國

Ching N1支語

除咗ina

大家覺唔覺得cover今次處理得幾好
叫曬其他人應援會長
大陸仔今次真係兩難
一係繼續睇 一係就難受
但其實咁多人一齊應援會長
變相大陸仔會變得唔點燒其他V
唔計coco 因為太多人應援
所以燒唔到太多個V 同冇動力去燒
完全係卸曬力

之前好似已經唱左首歌俾coco senpai

就黎想寫個tool仔去翻譯呢d鳩文

至少畫完會長同haachama 唔洗畢業

希望今日都會講啲嘢

流石rose

唔好燈

Marked with thx

點些一首 有三, 四首都係唱比佢

明天會有驚喜

犀利犀利

我覺得正常公司唔需要去到呢個地步

如果一早係咁就唔駛全世圍屌

雖然我依家都覺得幾樂觀
但呼籲大家喺5:00之前都唔好太肯定

好條毛
對應慢到仆街，又將罰講做保護

泥棒手羽先

應該無諗到亞洲以外個市場大到咁

日本仔企業文化
最好就息事寧人 拖得就拖 搞唔掂就搵個人揹

燈夠未

心心live前都唔好咁樂觀
幾時都唔好咁樂觀
記唔記得上次係事發後幾耐先爆

佢Day1就咁樣做就係姐
前邊咁多「精彩」操作

咪玩啦

就黎要限車速

聽日一定引退既

都係
CN 全面消失之前都唔好太樂觀

事實呢個已經係最soft既做法
現實小小諗 完全捨棄中國係冇可能
點都要做下樣
但呢波後續處理 完全係100分
我睇NGA見到其他V FAN BOY一個二個扮死
同埋話冇所謂 我就知成功左
因為大陸根本冇可能針對曬成個holo
有部份大陸仔對自己鍾意既V去support coco
都唔敢講d咩

勁 師兄係咪 支語N1

我同你講
佢而家嘅操作 第一日就可以做
既然而家都願意咁 呢21日等同於白坐

想知第二個點演化出黎 完全睇唔透

而家d字幕組一個個係交易廣場天檯等叫名跳樓

Who are you

五期生呢

COVER度咁耐都算度到條橋出黎啦但係兩手準備
聽晚都係準備定上blibli

我d分析係咪好有水準

惡墮我淨係睇"薄い本"見得多，心諗佢做乜無啦啦講咸野。

Cover;我表演10月驚奇

やめてくだSTOP！！！！！
神父真係唔好再吹啦好冇

係好有水準 但驚你聽朝心臟病發

佢最鍾意人民幣

仲以為Rin Rin會狂玩FF14

有最新蕭析level

得nene ，拉米我就未見（但k島話有），座長應該自閉一排（雖然應該唔轉多），獅子未冇反應

其實討論咗咁耐
個問題一直係處分度
Cover已經係所有人都預咗

所以歸根究底
當Cover嘗試please 成身G點嘅小粉紅
成件事已經錯晒
而真係fans嘅只會繼續睇

yadog 嘅諗法係分析到嘅就唔使等三個星期

單推figaro人

跑馬咁款
睇吓邊個留言先

Polka又做咩

拉米仲直播緊

冇諗到就唔會有EN同ID
跟本係想留住啲工商

一句講哂就係cover高估左班支那人唔會奶既骨氣同時低估左海外市場

今次真係算險勝

係咪之前清潔嗰單嘢仲搞緊

holo係cn應該會重整架構
依家基本上字幕組死晒
唔知佢到時點處理
定完全唔理

其實都乎合班支那人目標
一係跪
一係滾

cn果個市場應該會比其他箱 個人勢食

今日未畢住姐

拉米收台前叫人記得朝早睇coco

少年你太年輕了 不信你搵返三個禮拜前個post睇睇

屌你老味

vtuber裏版holo串都去得好快

瞓先，希望瞓醒有花生食

如果一開始份聲明 係而家嗰兩份「道歉」嘅話
我相信冇人會在意 因為白癡都睇得出根本係行貨
但同時又可以比班支那人一塊遮醜布

但問題係Cover 一開始嘅操作實在太過精彩
根本唔係炎上對策 而係炎上製造

個邊車速好撚快 完全唔收制 好似唔驚炒車咁

都未勝架

表版規矩多多，去裡版好過

cover自己囉黎

一間5點會長跪哂就好笑

一開波實有支那人洗頻
但係岩先見到WAITING ROOM咁撚樣
佢洗頻同ALL尿落大海無分別

想知點解話佢地申請唔去B限
因為佢地今日twitter都有聲援會長?

證明呢度有個username 講嘢會小心d

芝麻人想罵人母狗又唔想罵太盡就轉左隻字，叫母人，意思一樣
而幕刃同母人讀音相近，所以幕刃等同母狗，同臭雞差唔多意思

Ps From Google ，唔查既話而個真係睇唔明

係

母狗呢個字竟然進化咗兩次

贏定輸仲未知喎
就算贏都係慘勝

其實NBA已經有板你睇
個陣我仲有用Hupu
第二日已經有支那人走後門睇
一星期普通fans已經冇咗件事
剩低返小粉紅喺度屌
當企業係一個市場做出左不可取代性
點柒真係冇得輸

我覺得會長一陣會say sorry

唔覺喎

dd 啦

比全世界反都唔會去試圖考慮下係咪自己問題架啦

中文真係千變萬化

say sorry就緊
睇下點say

所以咪話高估左班柒頭
我有睇玩具完全明你想講咩

哭到龍之介咁
大家都係龍

如果今日仲有星街 live 就都幾樂觀

鬧交係佃雙向, 要鬧人 都要人明先得架嘛唔怪得會留NMSL 呢D奇怪野
真係EXPECT人地識睇

證明佢哋根本係為咗自我滿足

sor9ly

星川式Sorry

龍太郎先岩

頂多咪跟twitter張圖黎講

對唔閪住 good morning motherfuker

唔知點解我覺得會做得出
雖然應該capture 唔到

為左發泄咋

真係要道歉嘅話唔爭在喇

Holo cn班臭西係麵包狗生日都出post
會長翻黎居然唔講野？

把聲扮喊真人笑笑口都無人知

佢夠薑咁樣撚狗我真係一世祟拜佢

sorry mina and good morning motherfucker

諗起張黑人圖

無b站條水佢地就收皮喇

希望林雪可以出埋黎講對唔閪住

等睇俾楊氏狙擊

好感動 終於追到live

我都想講
因間又見到楊氏 : WHO

追晒po 咁癲

LBJ真香

新人想問依到前三個禮拜係咪發生緊一樣既野

而D 叫密碼比較貼切

AD唔爭氣

所以而家點？呢兩日冇追po，有冇巴打講下最新狀況，淨係見到Twitter 會長同haachama兩封野

爛狐都係3個禮拜前

唔好再狙擊好狐

等睇asacoco會唔會跪到貼地

唞左一唞再開波

痴撚線
asacoco成9千個等緊

Super chat Time

已經7萬SC 會長又然

爛狐變烂狐都係一星期既事

尤其是5點係鬼佬晚
Asacoco應該輕鬆30k+

我就咁睇篇野好似跪一半
點解你哋咁開心

sorry, 㩒錯覆

支那人崩潰
其他I Don’t Care

一片紅海

訓左冇睇 FBK啲片del哂未

回家食花生

應該唔會
見佢中之人ac係咁封人

船長換衫都100k喎
會長回歸止喎止呀

我諗都有好多係想食花生既

支那人無錢就出聲啦一個月一千蚊

好似睇緊股票咁

篇野好廢咋喎

訓覺，聽朝起身睇賽果

係英國已經開左盤

我覺得咁多位應該要準戰blibli, report轉播 盡顯愛國精神

未開LIVE 已經最多

我都冇追
結果佢跪唔跪都好
cover係咪都算奶共?

我見大家回哂家就冇再捉

始終時間難就
船長個時間直頭黃金時間 冇得比
唔係個個都碌到起身

你試吓如果香港官員有一日咁樣同你講Sorry
會唔會俾人屌到飛天？
嗰個明顯就係行貨 hea人用嘅

算

我未呀 重要等幾個鐘, 同埋支那人都唔知會唔會開拖

你點知的

而家唔笑唔通拜coco先笑

你拜aloe個時係咪都有偷笑

未播已經2000負皮

都話喊咗成日

有紅色資本 奶得唔難睇已經好本事
不過cover本事, 做得咁撚樣衰

精盡未?

Weak
一星期後過4千再睇

10:1

短過佢地條牙籤

無喇 打死人咩

13億大劣人, 2千個負評除開13億
每人嬲零點零零零零零零零零零零幾秒

再大的困難除以14億，也會變得微不足道

痴線 未播已經出彩虹sc

根據我入nga 考察嘅經驗得出 佢哋會話未播以經有2k負皮 又贏

觀得幾耐
支那市場永遠都係一個定時炸彈

且看且珍惜啦

見上上個post開始釣
睇左成晚

睇吓佢點處理CN 啦

雖然睇唔睇係個人嘅事
但係見到上個post大家討論得咁激
想知最後結果分佈係點?
回家, 不回家/ 選擇只睇coco, 心之類?

算唔算死亡恐嚇
洗唔洗坐返3星期

你總結吓
咁我就唔使追

佩服

其實都喺度釣魚

連v女兒like 左haachama 個post

冷處理
cover無能力亦無資源搞

冇咩營養 都係互釣 又冇人上釣 好似多數都回家派

神父想燈死holo

你講完話口未完又有條彩虹
班友都痴撚線

原來係咁

成個CN都唔係佢地搞 掛名holo

睇定啲先啦
講到實牙實齒隨時炒車

如果佢直接放生CN 咁我諗yadog 應該都有咁上下覺悟
我又真係唔信CN 可以繼續生存咩事都冇
如果cover 重新開字幕組仲諗住搵支幣就算啦

有冇引渡條例引去日本

邊有咁多錢買咁多個Google帳號

遠征隊帳號儲備足夠嘛?

都算係姐姐

cover個公告唔係話可以係支那果邊做野咩
比cover睇下囉

為咗保護旗下藝人
係時候休息三星期

咩啊 唔係話冇左牆啦咩 360出左隻新browser內置VPN上到google youtube twitter twitch個類網

比中共收左皮了

啱啱見到上邊B站啲文都仲講緊買有電話認證嘅Google帳號

總結就係唔使追
一黎到新post神父就燈

我覺得接受唔到呢D言論審查以後可以一個都唔使睇
班生番肯定唔會淨係燒Holo
日本仔又一定唔會完全放棄支那市場

佢地下次燒最多咪同佢地鬥屌
無謂斬腳趾避沙蟲

所以咪冷處理囉
因為以前既字幕組既動員力
cover係無可能請番咁多人
唔放棄又無咁既資源咪放生係度
再者
經過呢單咁既野
我諗都無乜人會再去cover做義工
nga班人都講得岩
字幕組停/解散晒
其實同holo退出cn無乜分別

你搞到我好想追

今次爆唔到箱咪等下次

上左架唔知半日定一日左右就收左檔, 重要手機實名注冊

果個app要實名，比人話係一鍵自首

你個名

高招到

呢D買帳洗頻先真係搬石頭DUM自己腳
黨又唔會贊賞你

mio d牌去到11月架, 重未完

冇追到個post 以為360出應該冇死 仲諗緊今日會唔會仆街 睇黎都係諗太多

原來mio講啲野一次過冇哂係講緊b站堆片

holo班女咁撚蠢 遲早再出事

真呀
所以我都唔明D holo討厭撚做乜發晒癲
遲早有機會笑柒佢地

希望聽朝起身睇到好消息

蠢唔蠢見人見智啦, 我地唔知佢地後面
但係支那人一定係識LOOP既計時炸彈

巴打 我已經分唔到係真心定玩膠

離開中國已經搬走一個大炸彈

holo d女就係蠢 先咁可愛同廢萌 聰明我一早唔撚睇

日本班anti都多好多

佢10年aloe粉

實際會唔會做/點做都未知
如果真係脫支 潛在威脅係會細好多嘅

唔會啦, 有紅色資本 脫離唔到
除非鬧到上去黨姐

屌 唔好咁啦 人哋要買帳號㗎點似得我哋班乞兒唔比錢就用

真
堆字幕組散曬同退出無分別
另一方面證明以個market真係好脆弱

支那啲工商仲會唔會搵holo

Cover肯做到Netflix咁咪有機
唔係嘅話就永續六國論

中南海嫁大佬

除左majuu系之外重有咩會搵holo

艦b?

認真問我會認真答

要大量接觸日本睇V嘅觀眾
都係得幾個選擇
佢有需要點會唔搵

另一方面都可以放心佢地應該唔會再工商支那game

支那人無本事嘈哂所有HOLO既V, COCO應該本身都無
其他果D應該唔會影響多太呱

你睇下反日果班撚樣最後都係會去渣日本車買日本相機

諗起早幾年反日拆左benz個車頭logo然後話係三菱車

打左5個鐘都係過唔到關

未Manjuu
holo日本都係yostar搞果堆，雀魂、方舟、艦b

同埋
唔係market脆弱
而係
cover係cn根本無付出過努力

咁你又好難怪班人買日本相機
屌你老味消費級三巨頭CNS都係日本野

但holo而家有ubi工商驚咩

一陣開會限留言遠征隊係咪會JOIN埋入去鬧

佢地話會限都係佢地贏喎

呢單野之後你都無見過佢地開過呢度既game了

仆街
開始眼訓

但訓左驚兩個鐘醒唔到

送錢多謝支持？

25蚊點阻止到我地遠征星辰大海

佢地點都贏架喎

停3星期都係要開會限咁停黎做乜鳩
Yadog

問題係coco有輸？
某程度仲要係雙贏

雀魂同方舟本身少人玩
艦b上次信濃event之後無大活動，無野玩正常既

睇定少少都好，而且yostar根本就係Manjuu走資去日本而開既公司

搭錯線

唔好玩喇
賺幾多都唔會夠投資多
上次cover有人增資係多7億yen呀

應該係
我講緊班粉紅

Coco又收錢收到爽皮
班粉紅又可以出精
直頭贏兩次

幾難講
HLM你唔同我講我都會以為係鬼佬黎

可惜一咬就露底
重要鬼佬撐佢地

中國免費/廉價勞工果d，唔計為愛發電既可能之後收番錢仲肯做當買賣，就可以話中國市場賺番外國人既錢，中國又贏

其實係
要走都係一步步走
但今次班liver咁做基本上無回頭路

邊度有人諗過cover咁撚on9搞會長

btw senzawa d 片其實係咪外國人先識笑
睇左幾條唔明點解會紅到咁

戰場未開波已經有10k人熱緊身

廢片既野要對電波先中

有日清又勝

你同鬼佬講黃子華都唔識笑

我睇黃子華都唔識笑
覺得佢 d gag好爛

ching一語中的

你見佢地之前啲片右上角大大隻字寫住billbill就知咩事啦

仆街啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
Aki回左

意思係佢有好多係廢片包裝既時事內容

紅色資本

我覺得佢會爆唔到機，留低遺憾咁走。
佢連前半part都未過到。

你又黎

宜家整張未出聲list可能仲易d

差洋蔥

純分享資訊 非引戰 釣魚

訓覺了

會長未開台已經成萬人等緊

好似話隊左7億落去??

記得之前B站班人成日話aki好鐘意去B限
而家連佢都申請唔黎

潤羽

有邊d未摘名

直線球

識玩外國meme咪好笑

世一個位咁就冇左 會唔會反面

好似教埋人點申請標尿ac

好似係

如果會長無坐監，佢都囉唔到

我記得支那人有整張漫畫笑Coco同洋蔥aki onq 星街不和
有冇Ching backup 咗 binc

咪咁撚快燈啦

2間都7億

回咗post事實嚟喇
就算最後佢畢業都好難話佢地不和

Hoball

sora 出嚟講就正
所有未講嘅出哂嚟附和前輩

冇追幾日POST
小粉蛆做咩事

唔係仲諗住心心撐你地呀

突然好期待haato 同coco 合作會唔會攞返件事出嚟笑

應該唔會咁痴線掛

玩到咁大

買馬

例如分享吓個三個星期自己做咗啲咩

可能Haachama cooking!~~拍左好多條

咁好正常啫
但係拎自己炎上嚟笑
同想叫人炎上多次冇分別

有冇溫過書

關於今天彩虹社狼人殺的活動。
健屋因為遊戲不順利所以不甘心在遊玩過程中哭了出來，直播後半時間心情幾乎都非常低沉，當下一堆人去給巴刷屏要她趕緊注意到健屋並去安慰她。這是非常不理智的舉動，畢竟這個直播是多人聯動並非兩人聯動。
希望在座壁民能夠多注意這點不要讓這樣的事重蹈覆轍，不要為了看貼貼就忘記聊天室禮儀。

すこや

耐久揀jump king黎玩真係玩命

呢隻玩到人都癲
要好高專注力先得

會長個Chatroom嘈到仆街

留名chatroom 開會限

啱啱仲恐怖 留言快到睇唔到

佢係咪唔記得Roboco 一早已經出咗聲
然後百鬼根本一早已經潛左入太平洋 連Twitter都冇用

頂住睇世界杯咁

搞到錢買馬仔咁

世一果然係世一

仲有半粒鐘
有幾多人已經瞓醒咗

未開live 收10萬港紙sc

無訓過

old news

勁撚到哭

追完po 終於明你講乜

憑乜撚嘢用v煞

等陣Ching又要嬲到瞓唔著

睇落去型lo

開波喇開波喇

ina開左台一個鐘都冇就收台

支那狗IS COMING

究竟會點樣

三個禮拜冇聽過bgm

紅SC基本野 多到傻

爆箱實況

讓路比先輩

放工趕返屋企睇あさココ留名

竟然係live 唔係預錄

見到個HKD 500

fuck

大陸仔留言呢? 完全見唔到

見到個 chat 咁樣去法
預祝支那出精失敗

開chatroom lag到傻

第一件事唔係道歉
憤怒了

70m sub adore

咩時間呀5萬幾人

有5萬幾人咁多的

痴線彩虹出曬嚟

感覺用彈出式chatroom會順好多

支那狗呢???好撚廢

一返嚟就慶祝

堆SC多到

反龍大陸仔又輸…

出征條撚咩
成個chatroom海嘯咁撚樣

反龍又輸…

同胞震怒中

SC倒水咁倒

無能狂怒

我已經出曬眼力睇chatroom...
仲未見垃圾話

幫haachama promote 添

又話出征 乜撚都見唔到

真係撚狗

ho山孝子

王の帰還だあああああああああああああ

夜晚9pm live

得3k dislike= =

個chatroom快到拓海都睇唔到

euro

直接一開波講自己70萬人

咁都cap到

會長: 多謝曬

唔撚小心禁左出黎 hand機

我都睇到
原來真係有人會俾錢鬧人
學到野

就黎6萬同接

可以回家了

6am 60k
日清

就咁睇 會長扮冇事
剩低就係睇Cover點應對班小粉紅

其實佢畫面入面果個chatroom係咪流野黎
我見loop左成分鐘其實都只係loop緊果幾句chat

手機睇LIVE會過熱

冇道歉早知瞓啦

我諗係得支那人會咁
日本既anti未見過會咁做

睇到發滾

等咗咁耐無野睇既

自己打 桐生ココ最強

6m人睇緊

又話不和既

話唔定係夜晚9pm嗰個呢

咩手機

哇屌含埋

合理

一姐

6 plus

好合理

咁樣曬馬

尊重狐了

風俗科

Asa coco University

cls
班支那人應該嬲到震

冇道歉 冇大陸人

哂馬

成班唔洗賺人仔

屌, 笑到停唔到

小粉紅嬲嬲豬了
邊個同條龍合作邊個就係鬼

收爹啦watame

北海道

Watame

即刻有胃口到煮左個麵食
撚狗助かる

支那人:好嬲好嬲

有出場嗰幾個唔唔洗過b站了

狐教授

omg
仲有

咁既排場 世一啦

仲有cc6

Matsuri Botan

獅白都有XD

呢個HR 有能

c8 tmd 都計了

好疊馬

Hololive 全明星

4期生得luna無出現...

不仲了

咁玩法班粉紅真係要全箱抵制
Aqua出聲未

公主唔係英語擔當咩

有請公主巴解話

aqua 呢

咁早就傳心

buy buy buy

MOLAMOLA 要保Mea

同接就黎多過日清工商

佢仲要過逼站玩lol架

sc海

冇電唔睇了

1000羊

chatroom爆破

6am vs 7pm (好似)

笑到癲

chatroom爆炸

留言爆炸

哇屌 玩到咁大 笑9大陸仔

Screen 個chatroom預錄嚟

CLS

今日船長13萬

拎埋出嚟玩真係痴撚線

最撚憎船長 唔想知
艦B狗死全家

做乜咁好火

負皮停左喺3.1k

唔係 一向都反船長
之前係到解釋過點解反佢

日久見人心 合理狐都算係咁
佢每個月係bilibili收入有10皮 同 佢係日本收入一樣
咁樣搞一搞就無

支那人基本盤

支那人：起唔到身不了

肯定係入到黎見到自己啲推嬲到暈咗

不和啦 佢地一定

說好的出征呢
我們到了 支那人你們在哪裏

咁watame係佢之前個喊live？

少主咁多戲份都係好合理的

貢多驚唔玩係要玩爛B

夜晚9點先係真正既戰鬥

而家就去睇 NGA 睇班支畜無能狂怒

一直都怪錯狐

watame我屌住撐
真係反得船長一個

If you hate it....
FUCK you and never come back

目標年內百萬訂閱

咁撚早真的有支那人嗎

呢個不要看

算唔算宣戰

咁就完左

Don't forget to subscribe if you loved it
If you hated it...

FUCK U and never come back

小粉紅嬲嬲豬了

屌 傳送咗去hololive channel

不想看便不要看

冇錯呀
回家了

天神諭黎 叫你回家

笑到停唔到
而家淨返心心

世一型到仆街

我見到都笑左出聲

我就唔信無人 mon

等睇2次出征

今晚仲可以點玩

尼句講到好明喎，yagoo個審查委員會俾？

想問以前有冇呢段

btw合理狐係咪可以正名番，係咁出場撐會長

世一真係世一!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

PTSD 好撚驚炒車
保持距離睇定啲先

我未見過

佢一定冇事喎 本身都唔係燒佢

果然係會長

大家可以回家了

我地錯怪合理了反過狐既巴打們請自肅

都係合狸
佢無辭職

懺悔

MxrixRxsx

鬧過狐嘅出嚟自首

啱啱check咗 23/9 25/9 Asacoco
都冇呢張

成條片花式曬馬 你叫支那仔點傳心好

反狐大將軍我們錯了

請大家支持jk心心

會長幫心心吸哂仇恨
因為咁先開始追

請支持心心

ASMR

回家先

完左個live 24萬港紙sc

係大陸仔先會ff 人地日本民族會為左錢唔妥自己人
on9 支那虫今次個心一定唔好受 拜

自肅了

真‧回家拳

張馬經有無update

If you hate it
FUCK u and never come back

其實已經跪過
單純依家企直返少少

Up 咩date
全部係個百科到剷晒佢

張馬經 無叉roboco 明明人地第一日最早講等會長回來

我快樂看Coco 你拼命去沖龍

Aqua出咗聲未

BTW好似唔見公主出場

matsuri講既為左利益捨棄朋友既唔通真係果然係無like錯條twitt

nani the fuck
支畜仲諗住 21:00 出征多次
佢哋唔係唔知啲人夜晚睇台仲多過朝早下話

公司跪 同d女女/yagoo會因為錢唔妥會長 係兩回事
我依家講緊 支那人不嬲ff d女會嬲無得係b站賺錢 而嬲左會長

不要看這女人

屌 講通左了

@姫森ルーナ

我分析中曬都可以有咁多負評

asacoco....不仲的最後一塊拼圖

有冇人知coco個張show背脊圖係fanart定佢自己啲貨 想要

你不嬲世一燈神黎架嘛

啱啱見到asa coco university 仲以為要畢業

aqua同luna，下個月轉會cn

睇定啲先 夜晚仲有第2輪

今次有cover啦
做得好係要讚啦

Wakame (OG）

中出完先戴返個套

諗起柒婆防疫

想問有無總結師有邊啲 holo v 表咗態
見到會長出 tweet, ころね秒回嗰下笑咗
對比返 Xivia 要啱啱好拖足一日先回嗰種差別
睇見都覺得爽

馬自立，櫻語真兄弟

屌你C8咁奶都肯表態
其他唔表態嘅唔會睇

可能未訓醒

Botan係會長閉關之後第一個玩假Chatroom既人
唔知係咪會長教路

好似係official嚟？

你啱 我冇講清楚
不過我覺得會長願意接受停3week
都有跪嘅可能性
當然都可以話係cover要佢避風頭
佢自己跟本唔care
所以呢啲猜度嘢
最尾都係睇講嗰個人點諗
同講出嚟想達到咩目的

高質 期待櫻龍再次crossover

負皮從來都唔係因為你講嘅嘢合唔合理

佢燈到我lol貼錯邊，負皮佢係啱

可能係cc6幫佢整chatroom爆破

邊個講嘢我就sub 返邊個
Simple

係真料

好易好易

媽的那個好狐

Wtm得10dislikes
人呢

聽朝起身可以回埋Aqua 家就正啦

到底仲有邊個v 會咁同啲觀眾講”fuck you”

有北海道守住

唔只v
係成間公司

回家了

首席傳心C :

星街50萬poster果段除左廣告好似乜內容都無

大學果段幾句野都唔幫手錄，"同居組"wor?有無忙到咁

希望星live個特別嘉賓係龍 唔係既話...

想睇
Live定預錄？

等到haachama開live我先係真正回家

如果6pm asacoco 可能已經爆咗post

預錄

佢地都係有唔妥/不和/不仲架啦

咁唔睇都得

揾嗰唔識唱歌嘅上去做咩

本身都想瞓 但好想知結果
唔係既話瞓左起身又要追post

戲劇效果

不過SSRB會錄真係仲意外過少主

打拍子

有冇人high到訓唔到
FUCK U and never come back

訓得3個幾鐘然後自然醒
連個腦都叫我去睇早晨可可......

想睇天彗龍 組合

廢青瞓了 等睇今晚會唔會反高潮跪到貼地

backdancer
不過個嘉賓我諗都係行街組既多架啦
同居組已成過去

LM等睇Cover精彩操作

公開處刑會長 不仲確定

持續關注Yadog爆箱實況

會長
剩係最後果張圖已經串撚晒成班支那人

馬自立先係最意外
佢支那fanbase咁大

今次會長幾個鐘頭後被保護呢

今次應該要去到yadog 被保護

好似唔見公主出場

matsuri講既為左利益捨棄朋友

Fuck U and never come back
又串到班小粉紅崩潰

會長重返世一

未開live個時已經重返左
見到有條友一個人課左30萬yen

傳心 : 美帝永遠都勁過俄羅斯

由2434 25到holo

姬森巴訓醒如何自處

我唔知 見唔到 唔關我事

鐘意一個女仔 係應該連佢d屎都食埋

到支那個邊合理？

咁都仲盾 變撚埋矛插鳩你哋喎

終極回力鏢

癲到

糕蛇巧屈
一早估到合狸黃

平反糕sir

真係估到既話我去買六含彩算

改埋名
支持巴打

岩岩起身 真係有講咁撚port?

Watson真係好色

無親口講，但係ENDING圖有哩句。

係ED 到有張圖

#655

一律建議自己睇一次再判斷

訓左冇睇 支那人場仗打成點 coco直播冇事？

沒事兒~沒事兒~

CLS 岩岩追完post
出埋張咁嘅野都幾肯定幾硬骨頭
平時一早就二次炎上
估唔到仲夠薑屌柒過上次
上次都仲係彈出彈入chat room 懷疑撚狗
今次直頭當面屌柒

一陣睇返重播先

見到有個淺藍色既sc 話俾會長買棺材用 睇到我哭撚左

希望cover 唔好再保護佢

好鍾意佢把聲

原來型到盡頭都可以係型

咁撚勁

屌人老母

ho山孝子感動歸家
join可可會員先

岩岩先睇到假chatroom

岩岩起身
即刻開重播先

啱啱睇完asacoco
呢個完全係撚狗live喎

笑左 個假chatroom 都假唔哂

冇睇 小支支有冇出精

如果唔係咩叫世一
話比你知咩叫有雷氣

結果差唔多表哂軚

希望可以擇低邊D人冇表態

唐班長

上面張跑馬圖要更新
同先飛住睇

直頭係出獄全明星迎接戲碼
有面又有排場

全否定民

拉米：叫人睇早安可可
獅子：自已做埋演員
座長：轉發
TMT：有份演
仲有冇要加？

Holo想脫支？

呢三個禮拜開會同埋觀察英文條水
答案已經出左黎

人外ニキ

我淨係睇en

我想講個過底線速報
會長話桐生C可過左底線
以為終於要講果件事
點知佢話同左K彼方食意粉
根本係asacoco版白上雞皇飯
唔係撚狗係咩意思

Ok 唔該晒神父解答我

Lamy 有咩

有冇asacoco總結師

好似話尋晚深夜直播完之前講

媽的那個是好狐
鍾意睇就幫手今年衝100m sub
hater就咪撚睇 唔需要你睇 fuck U (講緊大陸仔同連登某部份彩虹人)

突擊播DBD，收台前叫人睇早安可可

70萬Sub
宣傳三期生Live2D
宣傳星街Live
撚狗
都係想年尾沖100萬Sub
叫人唔中意佢Channel就咪撚睇

開波狂賀
700k sub 心心回家 船長新衣 團長新衣 星姐登台
桐生會會長22點回歸
CM part asacoco大學 show晒排面
狐龍connect 讓hololive從新偉大
踩界速報 完美撚狗 踩晒小粉紅條界
最後 Don’t forget subscribe if you love it, if you hate it, FUCK U and never come back

仲有邊個有幫coco sub番先

空媽轉發啦，玩完啦

宜家開始覺得呢件事會唔會連射左波3個星期嘅大小姐online tweet

如果係就

アロエ圈外

最後果句咁串

無En

衝唔到

睇支那人嬲爆爆仲開心過睇ころね，利申，係ころね單推

橙巴想回家？

從來都冇家，咩都睇

佢個家係虹

咩箱同個人勢都有睇d

回二奶家

啱啱訓醒 大結局未

今晚9點下場

唔好反pekora please

橙巴成日掘個人勢睇wor

我up錯sor

Brw 估唔到coco咁有型

追完post
會長好野

人中之龍

上次唔係有日本仔打SC屌柒matsuri咩
不過人哋日本仔打紅sc，支那仔就得綠sc

果啲最多話係扭曲嘅fans
日本叫佢地fanti
根本純搞事得支那

上完NGA睇兩眼，根本佢地果d洗版就係扔石仔入海，真係阿Q勝利到呢

屌演者盾姐 佢地咁愛bilibili
我地小粉紅一定會最後勝利

我們不曾失敗，我們不會失敗

[傳心]しなあくあ仲未出聲，佢一定好愛我地愛國愛黨支國人

中二到仆街

對台灣省反動人士： 爬

得返佢要去B站

岩岩起身，睇返會長個錄影。
屌你，個廣告時間
仲請埋其他V客串，係咪有得讀，我想去讀
狐教授
小粉紅又要碎到一地玻璃

尋日工商嗰3個好似都未回

訓左冇睇，小粉紅出左精未

未訓醒姐

檢疫緊準備飛去大陸入cn

Bingo紙

5期全刪，TMT，船長，
0期應該全刪

新B站一姐 又然

終於可以回家

有冇link，想參觀下

北海道條友

訓左無睇，跪左未

小粉紅慘慘豬

唱歌

唔反啦唔反啦~

龍王曬馬，支那人狂怒中

睇archive 好似無左呢張

有，ed

22:00

未update姐支那人仲搵緊vpn上youtube睇返條片

02:40

依家咁睇都幾肯定上面個公告唔係可可自己打

睇下會唔會有人整個update版

罐頭文仲駛打

見到了

啱啱訓醒 求總結師

支那字幕組死哂都唔可惜
少佢地一個都大把唔駛訓既大佬做

#896

懷疑cover見到iphone係大陸俾人一秒買曬
終於發現班人得把口抵制

條柒頭又做咩

諗多左

冇跟一排
打X 個d係twitter\youtube 提過會長?

會長

今日en休息

fuck you and never come back

都係唔好太興奮住
ミオ國師預言未完

多數星期一休息

等睇Cover做大戲

做選擇，要中國定世界

仲有啲咩

Thx

之前最擔心就係會長返黎會變左另一個人
見佢今日玩到咁盡
最後都無屈服到
真係總算鬆一口氣

回家了？

asacoco啲fake comment有全否定民sub左兩次係咪暗示有人有幾個account

最緊要cover講明有審查過
姐係cover覺得可以出？

十月仲有13日

平時無睇開coco
見佢咁有骨氣,可以睇下

每月一爆，唔係慣例咩

會長直播條短片

咁你見到依家cover咁樣撐會長
都無咩藉口再反啦 (暫時)

果個好似sub完即解除？

好似係太快睇漏左

佢係占自己嘅
但ミオ本身唔覺有咩可能爆得咁大鑊
最有可能就係俾Cover搞到佢變成咁

我都懷疑有冇審查過
會再犯的才是COVER

應該有啦
cover都無得兜架啦

尋日先出完話會審查，好難兜

新モデル安土桃よりも「無い」出雲霞完全敗北UC
霞

官方默許

上左去nga食花生
因為尋日cover 聲明+assacoco, 個風向好似已經係斬欖mode

所以呢家唔表態既都應該燒埋

媽媽

即係全箱BBQ?

支那人就唔應該睇到日本野

而家係cover飛你，唔係你飛cover

B站係咪以後都唔會有官方轉播

根本從來冇睇過b站啲偷片組youtube上面大把人做，通常睇下面個台灣勢

會唔會發現HOLO EN 太搵食打算放生支那市場仲順路食埋香港同台灣條水
一下分分中逼到彩虹社都要出黎簡位企 之後逼死彩虹社獨佔VTUBER市場

如果係就好睇

睇定d先上個月件事一開始個po都係咁

師兄好生面口下

咁早訓醒

咁都重有得翻轉頭？

到時再屌過

其實同佢地一路以黎目標無咩分別

Cover 黎架

對cover好有信心

cover風火輪

好小係連登回VTUBER POST 通常係K島先講
以前停追一年 最近先睇返

之前都冇咁誇張
都係燒龍多, 琴日篇中二文都係想搞龍多

宜家全箱BBQ套餐明顯就過左火位

深信cover係一位出色嘅魔術師
未到最後一秒都唔會知佢會搞出咩嘢

出聲戰線

得登較鬧鐘起身開一開

你都可以講BBQ既
不過應該唔會搞除左會長之外既V
依家應該係搞緊令其他支那公司唔再同holo呢間公司合作

不過今次我又真係諗唔到可以點花式自殺多次
如果真係又中我又幾佩服cover 個個月燒仲可以生勾勾之餘仲可以咁有創意自己起火 唔講都以為有咁撚多諸葛亮

Cover主動出售自己俾bilibili 算唔算？

公主跪左 matsuri無like錯

我諗佢唔衝個頭埋去CN都好難自殺多次

除非之後佢另外想方法討好CN啦

全民回家了

今朝知佢有等睇早安可可，依家正式出返

唔難
龍條片俾左COVER睇，但自己之加個ED CARD
COVER出公告，話龍擅自改變配信內容，違反契約
罰一個月/直接收皮

其實班v除左對coco 都係對大家講

歡迎回家

正如一個魔術師，玩到完曬喇！差唔多畀人除曬衫喇！都能夠啊……喺頂帽度啊……抽隻……白兔出嚟架下！你話係咪魔術師喇下

問題係佢出左呢篇野

頭先會長個chatroom有冇T-word?

朝朝5點開lecture
出席率低過100%即刻踢出校

但Twitter又冇出

cover : 英文唔計

愈黎愈覺得AB稿係真係故意既戰術

篇野上一張係魔乃畢業……

我上我上

呢個admin係應該係英文圈員工
唔代表cover立場

舊片

幾正

分分鍾好似吉野家獅子狗咁炒撚埋個facebook admin

但邊個有撐會長就sub返邊個

如果咁既應該爆得重勁

去咗Bilibili望一望 見到有人話開始玩版權戰 話會長直播嗰時clip 20-30分鐘 之後等未直播完就upload 告會長侵權

仲有開始搞Bilibili 話唔埋就上報

來源：賭鬼巫女保護協會影衰晒35p

關於cover 的政策
我覺得只係臝波乜都啱，輸波乜都錯
但總之三分已袋，理9得你

new po

低裝到

支持

風見3D唔錯